SMT 6GB Plan 未完約 想轉無限

10月先完約 6Gb 唔係好夠用，打去問佢話要加百幾蚊先做到無限 有冇方法可以平啲

未完約係咪一定要焗比埋個幾個月